既然佢地可請人搞示威者，示威者都可以請返人對抗？

請指教
謝謝

指你老母臭閪

指插你老母謝謝

唔得，會無左道德高地

但甘就抗爭唔贏